\documentclass[12pt, a4paper, oneside]{report}
\input{template/preamble.tex}
\input{template/preamble-main.tex}
\begin{document}
\pagenumbering{gobble}
\renewcommand{\signaturedate}{16 April 2026}
\flushright{\small\textbf{FR-FTI-02-09/R1}}\\ % chktex 8
\begin{center}
    \large\textbf{DAFTAR HADIR \\ BIMBINGAN MAGANG INDUSTRI}\\
\end{center}
\raggedright%
Program Studi               \tab: {\studyprogram} \\
Semester/Tahun Akademik     \tab: {\semester} / {\academicperiod} \\
NIM/Nama Mahasiswa          \tab: {\authornim} / {\authorname} \\

\begin{singlespace}
    \begin{dhbtable}
        \dhbentry{1.}
        {
            Bimbingan berlangsung pada pukul 12:00--12:33 WIB % chktex 8
            secara daring menggunakan Teams Meeting. Dosen
            meminta setiap mahasiswa menjelaskan perusahaan
            tempat magang, posisi/jabatan, jobdesk yang
            dikerjakan dan framework yang digunakan.

            Dosen pembimbing memberikan arahan agar seluruh aktivitas kerja
            didokumentasikan dengan baik untuk keperluan laporan. Setiap jabatan perlu
            dijelaskan secara teoritis dan dibandingkan dengan praktik yang dilakukan
            selama magang. Mahasiswa juga diminta segera melengkapi administrasi MBKM serta
            mempersiapkan diri untuk seminar hasil yang akan dilaksanakan secara offline di
            kampus. }{Selasa,\linebreak 24 Februari 2026}{}

        \dhbentry{2.}
        {
            Bimbingan berlangsung pada pukul 19:00--20:18 WIB secara daring menggunakan
            Teams Meeting. Dosen menanyakan \textit{progress} tiap mahasiswa dan menanyakan
            terkait pengisian \textit{logbook} serta kendala yang dihadapi serta solusi
            yang dibuat mahasiswa.

            Dosen pembimbing memberikan pengarahan untuk memasukkan 3-4 foto dokumentasi
            pekerjaan ke dalam \textit{logbook}/laporan. Lalu menjelaskan proyek yang
            dikerjakan, seperti definisi, tujuan dan manfaatnya.}{Rabu,\linebreak 11 Maret
            2026}{ }

        \dhbentry{3.} { Bimbingan berlangsung pada pukul 19:00--20:20 WIB secara daring
            menggunakan Teams Meeting. Dosen memberikan evaluasi terhadap isi laporan,
            terutama pada bagian tujuan yang diminta untuk difokuskan pada tugas selama
            magang serta beberapa poin yang serupa perlu digabungkan. Dosen juga
            mengarahkan penggunaan istilah agar sesuai pedoman terbaru serta mengurangi
            penggunaan kata ganti orang pertama.% chktex 8

            Dosen pembimbing menegaskan bahwa dokumen informal seperti tangkapan layar
            percakapan dipindahkan ke lampiran, sementara sumber formal tetap dapat
            digunakan dalam laporan. Selain itu, mahasiswa diminta menambahkan dokumentasi
            kegiatan pada logbook sebanyak 3–4 foto per bulan, menjelaskan alasan pemilihan
            bidang pada latar belakang, serta memastikan format penulisan daftar pustaka
            yang digunakan sudah sesuai.}{Rabu,\linebreak 1 April 2026}{}

        \dhbentry{4.} {Finalisasi
            Laporan Kemajuan Magang dan penandatanganan berkas-berkas}{Kamis,\linebreak 16 April
            2026}{}%chktex 8

    \end{dhbtable}
\end{singlespace}
\end{document}