\section{Latar Belakang}

Dalam menghadapi tuntutan dunia kerja yang semakin kompetitif, mahasiswa
dituntut untuk tidak hanya memiliki pemahaman teoritis, tetapi juga pengalaman
praktis yang relevan dengan bidang keilmuan yang dipelajari. Salah satu upaya
yang dilakukan untuk mempersiapkan hal tersebut adalah melalui kegiatan magang
industri. Magang industri merupakan metode pembelajaran berbasis pengalaman
yang memberikan kesempatan kepada penulis untuk terlibat langsung dalam dunia
kerja nyata. Program ini tidak hanya berfungsi sebagai sarana pelatihan
praktis, namun juga sebagai jembatan antara teori yang didapatkan di bangku
perkuliahan dengan praktik profesional di lapangan. Menurut Kementerian
Pendidikan, Kebudayaan, Riset, dan Teknologi, praktik kerja merupakan kegiatan
pembelajaran di luar kampus yang dilakukan melalui kerja sama dengan mitra
untuk memberikan pengalaman kerja nyata kepada
mahasiswa~\cite{Kemendikbud2023}.

Kegiatan magang ini berkontribusi dalam mengembangkan kemampuan komunikasi
penulis, kerja sama tim, serta melatih kemampuan adaptasi terhadap lingkungan
profesional. Program ini dirancang untuk meminimalkan kesenjangan antara teori
akademik dengan praktik nyata di industri, sehingga penulis dapat memahami
kebutuhan lapangan secara lebih komprehensif. Melalui pengalaman tersebut,
magang tidak hanya meningkatkan keterampilan teknis \textit{(hard skills)}
sesuai bidang studi, namun juga membentuk karakter profesional dan kedisiplinan
penulis dalam menyelesaikan berbagai tanggung jawab yang
diberikan~\cite{Arisandi2022}.

Magang industri juga membuka peluang untuk membangun \textit{networking} yang
profesional yang mendukung pengembangan karier di masa depan dengan
meningkatkan kesiapan kerja di bidang teknologi informais. Keterlibatan dalam
lingkungan kerja yang dinamis memberikan gambaran nyata mengenai bagaimana
solusi teknologi diciptakan untuk menyelesaikan masalah bisnis
~\cite{Arisandi2022}.

Salah satu perusahaan yang memberikan kesempatan magang industri bagi mahasiswa
adalah PT Inti Utama Solusindo. Perusahaan ini termasuk ke dalam
\textit{support business units} di bawah naungan Pharos Group, sebuah
perusahaan farmasi nasional yang memiliki sejarah panjang dalam industri
kesehatan di Indonesia. Pharos Group didirikan pada tanggal 30 September 1971
oleh Drs. Eddie Lembong, pengusaha visioner yang membangun perusahaan farmasi
lokal yang modern, efisien, dan berstandar tinggi. Perusahaan ini memiliki visi
menjadi rekanan pilihan dalam penyediaan berbagai solusi kesehatan serta misi
untuk berinovasi demi masa depan yang lebih sehat melalui kolaborasi yang
bermakna.~\cite{aboutpharos}

Saat ini, perusahaan tengah berfokus pada pengembangan proyek aplikasi utama,
yaitu HealthyOne. HealthyOne merupakan sebuah \textit{Healthcare Intelligence
    App} yang ditujukan bagi mitra klinik kesehatan. Secara spesifik, HealthyOne
berfungsi sebagai sistem manajemen klinik terintegrasi yang mencakup fitur
pengelolaan stok obat, penjadwalan konsultasi dokter, layanan marketplace
\textit{Business-To-Business} (B2B) dan \textit{Business-To-Consumer} (B2C),
hingga sistem kasir atau \textit{Point of Sales} (POS). Melalui pengembangan
HealthyOne, PT Inti Utama Solusindo memberikan ruang bagi penulis untuk
terlibat langsung dalam proyek berskala besar yang membutuhkan ketelitian dalam
pengelolaan data kesehatan.

Dalam ekosistem kesehatan digital, pengembangan HealthyOne memerlukan fondasi
\textit{Front-End} yang solid untuk menjamin akurasi dan efisiensi tenaga
medis. Antarmuka aplikasi dituntut untuk tidak hanya menarik secara visual,
tetapi juga harus responsif dan mampu menangani integrasi API yang kompleks
agar aliran informasi berjalan lancar. Adanya transisi teknologi dari
\textit{framework} Flutter ke React yang dilakukan oleh PT Inti Utama Solusindo
merupakan langkah strategis perusahaan untuk mengoptimalkan
\textit{performance} serta \textit{maintainability code} dalam jangka panjang.
Melalui proses ini, magang memberikan manfaat bagi penulis untuk memahami dasar
pertimbangan industri dalam memilih \textit{tech stack} yang paling efisien
untuk kebutuhan skala \textit{enterprise}.

Secara teknis, lingkungan kerja profesional di PT Inti Utama Solusindo
memfasilitasi pemahaman menyeluruh terhadap \textit{Software Development Life
    Cycle} (SDLC) yang tidak didapatkan secara mendalam melalui proyek akademik.
Program ini memberikan kesempatan untuk mempraktikkan proses update fitur,
melakukan fix pada berbagai bug, serta mengelola \textit{source code} pada
\textit{repository} perusahaan. Kerja sama antara Project Manager (PM) dan
Quality Assurance (QA) mendorong kedisiplinan dalam dokumentasi dan
\textit{version control} sesuai standar industri. Pengalaman ini menjadi modal
penting bagi penulis dalam mempersiapkan diri menjadi tenaga informatika yang
kompeten dan adaptif terhadap dinamika industri teknologi informasi.