\section{Tujuan Magang Industri}

Pelaksanaan Magang Industri tidak hanya bertujuan untuk memenuhi kewajiban
akademik, tetapi juga menjadi sarana bagi mahasiswa untuk mempersiapkan diri
menghadapi dunia kerja profesional. Oleh karena itu, tujuan magang perlu
dirumuskan secara jelas agar pelaksanaannya selaras dengan pengembangan
kompetensi teknis, pemahaman proses kerja industri, dan pembentukan sikap
profesional. Secara khusus, tujuan magang industri ini adalah:

\begin{enumerate}[noitemsep]
      \item Mengaplikasikan pengetahuan dan keterampilan di bidang pemrograman yang telah
            diperoleh selama perkuliahan ke dalam praktik \textit{software development} di
            industri.

      \item Memahami proses \textit{software development} yang diterapkan di perusahaan,
            mulai dari tahap perancangan, implementasi, \textit{testing} hingga
            pemeliharaan sistem.

      \item Mengembangkan kemampuan teknis dalam pengembangan aplikasi menggunakan
            \textit{framework} Flutter, khususnya pada pengembangan UI aplikasi.

      \item Memperoleh pengalaman bekerja di bidang teknologi informasi serta memahami pola
            komunikasi dan koordinasi dalam proses pengembangan aplikasi.

      \item Mengenal standar kerja, praktik profesional, serta alur kerja pengembangan
            perangkat lunak yang diterapkan di lingkungan industri teknologi informasi.

      \item Meningkatkan kemampuan pemecahan masalah (\textit{problem solving}) serta
            kemampuan beradaptasi terhadap kebutuhan pengembangan aplikasi yang dinamis di
            lingkungan kerja profesional.
\end{enumerate}