\renewcommand{\reportmonth}{Januari}
\renewcommand{\signaturedate}{1 Februari 2026}
\input{logbook/top.tex}
\begin{logtable}

    % =============================================================
    % Minggu Ke-1  (12 Januari - 18 Januari 2026)
    % =============================================================
    \logentry{1.}
    {
        Senin \linebreak 12 Jan 2026 \linebreak
        08:00--17:00 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Memahami aturan, budaya kerja, serta kebijakan perusahaan melalui kegiatan
            Orientasi Karyawan Baru (OKB) di Head Office.
            \item Mempelajari arsitektur dan \textit{framework} yang digunakaan dalam
            proyek-proyek perusahaan.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Mengikuti OKB di Ruang Meeting bersama karyawan dan peserta magang baru di Head
            Office.
            \item Melakukan cloning repository GitHub \texttt{healthcare-intelligence-app}, yaitu
            repository khusus \textit{Front-End} untuk proyek HealthyOne dan Canvasser.
        \end{logwork}

        \begin{logdetail}
            Pada hari pertama magang di PT Inti Utama Solusindo, kegiatan diawali dengan Orientasi Karyawan Baru (OKB) yang dilaksanakan di Ruang Meeting bersama seluruh karyawan dan peserta magang baru. Orientasi ini mencakup pengenalan budaya kerja, aturan, serta kebijakan yang berlaku di perusahaan.\\[8pt]
            Setelah OKB, dilakukan cloning repository GitHub healthcare-intelligence-app guna mempersiapkan lingkungan pengembangan lokal. Repository ini merupakan repository khusus Front-End yang menaungi beberapa proyek sekaligus, termasuk HealthyOne dan Canvasser, sehingga pemahaman terhadap struktur serta arsitekturnya menjadi dasar penting sebelum memulai pekerjaan teknis.
        \end{logdetail}
    }

    \logentry{2.}
    {
        Selasa \linebreak 13 Jan 2026 \linebreak
        08:00--17:00 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mempelajari \textit{workflow} dan cara penggunaan \textit{framework} Flutter
            yang diterapkan perusahaan.
            \item Memulai pengerjaan Task \#11858 (IMPROVEMENT): Migrasi beberapa \textit{widget}
            ke Flutter versi terbaru.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Berlatih membuat \textit{widget} dasar seperti \texttt{table, button,} dan
            \texttt{tabs} menggunakan \textit{local development environment}.
            \item Menyalin kode \textit{widget} dari Flutter versi sebelumnya ke Flutter versi
            terbaru, mempelajari arsitektur MVC, serta menyelesaikan \textit{dependency
                issues} yang ditemukan.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{3.}
    {
        Rabu \linebreak 14 Jan 2026 \linebreak
        08:00--17:00 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mendapatkan Task \#11858 (IMPROVEMENT): Migrasi beberapa \textit{widget} ke
            Flutter versi terbaru.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Melakukan \textit{update} dan \textit{refactor code} untuk kode-kode
            \textit{widget} yang mengalami \textit{deprecated packages}.
        \end{logwork}

        \begin{logdetail}
            Sebelum memulai kerja, mentor mengarahkan untuk latihan mandiri untuk membuat \textit{widget} dasar secara \textit{local} agar bisa memahami \textit{workflow} dan cara penggunaan \textit{framework} Flutter yang diterapkan perusahaan. Latihan ini mencakup pembuatan komponen-komponen umum seperti \texttt{table, button,} dan \texttt{tabs}.\\[8pt]
            Setelah memahami \textit{framework}-nya, Mentor memberikan Task \#11858 sebagai latihan dengan menyalin kode widget dari Flutter versi sebelumnya ke Flutter versi terbaru. Proses ini dilakukan bersamaan dengan mempelajari arsitektur MVC dalam Flutter serta menyelesaikan berbagai \textit{dependency issues} yang muncul akibat perbedaan versi.
        \end{logdetail}
    }

    \logentry{4.}
    {
        Kamis \linebreak 15 Jan 2026 \linebreak
        08:12--17:12 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#11858
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Melakukan perbaikan pada \textit{widgets} yang memiliki \textit{bug}.
        \end{logwork}
    }

    % =============================================================
    % Minggu Ke-2  (19 Januari - 25 Januari 2026)
    % =============================================================

    \logentry{5.}
    {
        Senin \linebreak 19 Jan 2026 \linebreak
        07:58--17:10 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#11858
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Melakukan migrasi \textit{widgets} ke Flutter versi terbaru dan memperbaiki
            \textit{bug}.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{6.}
    {
        Selasa \linebreak 20 Jan 2026 \linebreak
        08:12--17:15 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#11858
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Melakukan \textit{refactor} pada beberapa \textit{widgets} agar sesuai dengan
            arsitektur MVC.%
        \end{logwork}
    }

    \logentry{7.}
    {
        Rabu \linebreak 21 Jan 2026 \linebreak
        08:19--17:21 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#11858
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Melakukan \textit{refactor} pada beberapa \textit{widgets}
            \texttt{(code\_snippet, image\_field)} agar sesuai dengan arsitektur MVC.%
        \end{logwork}
    }

    \logentry{8.}
    {
        Kamis \linebreak 22 Jan 2026 \linebreak
        08:12--17:33 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#11858
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Melakukan \textit{refactor} pada beberapa \textit{widgets} \texttt{(map)} agar
            sesuai dengan arsitektur MVC.%
        \end{logwork}
    }

    \logentry{9.}
    {
        Jumat \linebreak 23 Jan 2026 \linebreak
        07:58--17:13 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#11858
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Melakukan \textit{refactor} pada beberapa \textit{widgets}
            \texttt{(text\_field)} agar sesuai dengan arsitektur MVC.%
        \end{logwork}
    }

    % =============================================================
    % Minggu Ke-3  (26 Januari - 1 Februari 2026)
    % =============================================================
    \logentry{10.}
    {
        Senin \linebreak 26 Jan 2026 \linebreak
        07:46--17:17 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mendapat Task \#10319 (IMPROVEMENT): Buat agar \texttt{flexible dropdown} bisa
            \textit{multiple choice}.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#10319) Memodifikasi \textit{text handling} agar \textit{input flexible dropdown} bisa menerima beberapa pilihan sekaligus dan bisa \textit{update state} dengan baik.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{11.}
    {
        Selasa \linebreak 27 Jan 2026 \linebreak
        08:00--17:14 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mempelajari \textit{framework} React.
            \item Mempelajari arahan terkait alur kerja perusahaan (penggunaan OpenProject dan
            sistem KPI).
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Mempelajari React secara otodidak dari tutorial YouTube dan roadmap.sh.
            \item Arahan terkait alur kerja diberikan secara personal oleh Stephanie Lirungan,
            \textit{Deputy Project Manager} (DPM).
        \end{logwork}
    }

    \logentry{12.}
    {
        Rabu \linebreak 28 Jan 2026 \linebreak
        07:58--17:38 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mendapat Task \#10120 (IMPROVEMENT): Buat agar \textit{widget} \texttt{template
                form} bisa memuat \textit{widget} \texttt{accordion} dengan \textit{subtype
                column/row}.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#10120) Menambahkan \textit{parser} untuk \texttt{accordion} di dalam \texttt{template.form\_dart} dan modelnya.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{13.}
    {
        Kamis \linebreak 29 Jan 2026 \linebreak
        07:56--17:26 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mendapat Task \#10074 (IMPROVEMENT): Buat agar \textit{widget} \texttt{multiple
                choice (checkbox)} bisa diklik di area teksnya.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#10074) Menambahkan \texttt{Inkwell} dalam area teks \texttt{checkbox} agar bisa diklik.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{14.}
    {
        Jumat \linebreak 30 Jan 2026 \linebreak
        07:58--17:53 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mendapat Task \#10735 (IMPROVEMENT): Buat agar \textit{styling} teks di
            \textit{popup AI Scribe} 1.5x lebih besar.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#10735) Menambahkan \textit{textStyle: size} 1.5x dalam teks hasil \textit{AI Scribe}.
        \end{logwork}
    }
    \logevaluate{Analisis dan Pembahasan}{
        \begin{logdetail}
            Kegiatan magang industri pada bulan Januari 2026 diawali dengan
            Orientasi Karyawan Baru (OKB) di Head Office, pengenalan arsitektur
            proyek, serta persiapan lingkungan pengembangan lokal melalui cloning
            repository healthcare-intelligence-app. Setelah onboarding, pengerjaan
            difokuskan pada Task \#11858 yang mencakup migrasi seluruh widget ke
            Flutter versi terbaru sekaligus refactor agar sesuai dengan arsitektur
            MVC.\ Proses ini berlangsung selama mayoritas bulan dan melibatkan penanganan
            deprecated packages, perbaikan bug akibat perubahan API, serta
            restrukturisasi widget seperti code\_snippet, image\_field, map, dan
            text\_field.

            Di penghujung bulan, pengerjaan beralih ke beberapa task improvement dengan
            cakupan yang lebih terfokus, yaitu Task \#10319 untuk mendukung input multiple
            choice pada flexible dropdown, Task \#10120 untuk menambahkan dukungan
            accordion pada template form, Task \#10074 untuk memperluas area klik pada
            widget checkbox, serta Task \#10735 untuk menyesuaikan ukuran teks pada popup
            AI Scribe. Selain itu, dilakukan pula pengenalan framework React melalui
            pembelajaran mandiri serta pemahaman alur kerja perusahaan melalui arahan dari
            Deputy Project Manager.
        \end{logdetail}
    }
    \logevaluate{Capaian yang Telah Diselesaikan}{
        \begin{itemize}[noitemsep, topsep=2pt, leftmargin=12pt, label=\textbullet]
            \item Menyelesaikan Task \#11858: migrasi seluruh widget ke Flutter versi terbaru,
                  refactor widget code\_snippet, image\_field, map, dan text\_field agar sesuai
                  dengan arsitektur MVC
            \item Menyelesaikan Task \#10319: modifikasi flexible dropdown untuk mendukung
                  multiple choice dengan state management yang berfungsi dengan benar
            \item Menyelesaikan Task \#10120: penambahan parser accordion beserta model pada
                  widget template form
            \item Menyelesaikan Task \#10074: perluasan area klik checkbox pada widget multiple
                  choice menggunakan komponen InkWell
            \item Menyelesaikan Task \#10735: penerapan konfigurasi textStyle 1.5x pada teks
                  hasil output di popup AI Scribe
        \end{itemize}
    }
    \logevaluate{Capaian yang Belum Diselesaikan}{
        \begin{itemize}[noitemsep, topsep=2pt, leftmargin=12pt, label=\textbullet]
            \item Penyelesaian pembelajaran framework React secara menyeluruh sebagai persiapan
                  pengerjaan proyek berbasis web, karena waktu pembelajaran baru dimulai di
                  penghujung bulan
        \end{itemize}
    }
    \logevaluate{Kendala}{
        \begin{logdetail}
            Proses migrasi dan refactor widget ke Flutter versi terbaru memerlukan waktu yang cukup panjang karena banyaknya deprecated packages serta perbedaan API yang signifikan antara versi lama dan baru, sehingga setiap widget perlu ditinjau dan disesuaikan secara individual.
        \end{logdetail}
    }
    \logevaluate{Solusi}{
        \begin{logdetail}
            Mempelajari dokumentasi resmi Flutter dan changelog versi terbaru secara bertahap untuk memahami perubahan API, serta mengerjakan refactor secara sistematis widget per widget agar setiap perubahan dapat diverifikasi fungsionalitasnya sebelum lanjut ke widget berikutnya.
        \end{logdetail}
    }

\end{logtable}
% \include{lists/task-ticket}
\input{logbook/bottom.tex}