\renewcommand{\reportmonth}{Maret}
\renewcommand{\signaturedate}{1 April 2026}
\input{logbook/top.tex}
\begin{logtable}

    % =============================================================
    % Minggu Ke-8  (2 Maret - 6 Maret 2026)
    % =============================================================
    \logentry{1.}
    {
        Senin \linebreak 2 Mar 2026 \linebreak
        08:23--17:26 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12116
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12116) Melakukan \textit{refactor} struktur dan kode layar Item Cabang dengan mengganti \textit{hardcode} ke \textit{modules mapping}
            \item (\#12116) Merapikan fitur Pilih Mode pada \textit{Tab} Produk agar \textit{redirect} berjalan sesuai \textit{dropdown} yang dipilih
            \item (\#12116) Menambahkan layar Stok Opname, Rekomendasi Belanja (Defecta), Penjualan Terbesar, dan Tanggal Kedaluwarsa.
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            \textit{Refactor} layar Item Cabang dilakukan dengan menerapkan \textit{modules mapping} (menggantikan \textit{hardcoded value}) untuk meningkatkan performa dan \textit{scalability}. Fitur Pilih Mode pada \textit{Tab} Produk dirapikan, dan beberapa layar
            inventaris baru ditambahkan.
        \end{logdetail} }

    \logentry{2.}
    {
        Selasa \linebreak 3 Mar 2026 \linebreak
        08:06--17:07 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12116
            \item Mendapat Task \#12071 (IMPROVEMENT): Merapikan \textit{extra button} dalam
            \textit{card} yang \textit{alignment}-nya tidak rata
            \item Membuat Task \#12063 (WIDGET): Import ListBased Widget dari Canvasser dan
            improvisasi fiturnya

        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12063) Memodifikasi \textit{ListBased widget} agar mempunyai fitur \textit{sort rows} secara \textit{ascending} dan \textit{descending}
            \item (\#12108) Memodifikasi \texttt{single\_dropdown.dart} agar \textit{update state height} berjalan benar dan \textit{widget} dapat di- \textit{rebuild} secara instan saat data dari \textit{Back-End} berhasil diambil
            \item Mengikuti Pertemuan \textit{Alignment Objective} bersama seluruh Tim IT,
            membahas \textit{progress} proyek dan visi misi utama dari masing-masing proyek
            (HealthyOne, Canvasser, Panacea Ecosystem)
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            Task \#12071 diselesaikan dengan modifikasi pada \texttt{raised\_button.dart} dan \texttt{card\_generator\_ext.dart} untuk merapikan tampilan \textit{extra button} dalam card. Task \#12063 dimulai dengan modifikasi ListBased \textit{widget} untuk mendukung \textit{freeze column} dan \textit{scrollbar}.
        \end{logdetail}
    }

    \logentry{3.}
    {
        Rabu \linebreak 4 Mar 2026 \linebreak
        08:04--17:49 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12116 (NEW): Buat layar Item Cabang di HealthyOne React.
            \item Mendapatkan Task \#12108 (IMPROVEMENT): Buat agar \textit{searchable single
                dropdown} dalam \textit{ListBased Widget} bisa langsung \textit{update size}
            saat \textit{dropdown} berhasil melakukan \textit{search}.
            \item Mengikuti Pertemuan \textit{Alignment Objective} Tim IT Pharos Group pukul
            16:00--17:30 WIB di Auditorium, Lantai 4 Gedung Century.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12063) Memodifikasi \texttt{ListBased} Widget agar bisa \textit{sort rows} by \textit{ascending} dan \textit{descending}.
            \item (\#12108) Memodifikasi \texttt{single\_dropdown.dart} agar \textit{update state height}nya benar dan \textit{rebuild widget} secara instan saat data dari \textit{Back-End} sudah terambil.
            \item (Pertemuan \textit{Alignment Objective}) Diikuti oleh seluruh Tim IT, membahas project yang sedang dikerjakan dan kilas balik terkait visi misi utama dari masing-masing proyek (HealthyOne, Canvasser, Panacea Ecosystem).
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            Task \#12063 dilengkapi dengan fitur \textit{sort rows ascending/descending}. Task \#12108 diselesaikan
            dengan modifikasi \texttt{single\_dropdown.dart} agar \textit{state height} dan \textit{rebuild widget} berjalan
            responsif. Diikuti pula Pertemuan \textit{Alignment Objective} bersama seluruh Tim IT Pharos Group.
        \end{logdetail}
    }

    \logentry{4.}
    {
        Kamis \linebreak 5 Mar 2026 \linebreak
        08:04--17:16 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12108
            \item Mendapat Task \#12160 (BUG): Memperbaiki \textit{Icon Button} agar memiliki
            \textit{default height} dan \textit{width}
            \item Mendapat Task \#12117 (NEW): Membuat layar Riwayat Stok dan Stok Opname di
            HealthyOne React
            \item Mendapat Task \#12127 (IMPROVEMENT): Menyesuaikan desain tombol di Item Cabang
            dengan desain terbaru
            \item Mendapat Task \#12128 (IMPROVEMENT): Menambahkan \textit{customizable font size
                control} pada \textit{ListBased Table}
            \item Mendapat Task \#12130 (NEW): Membuat layar Packing \& Dispersing di HealthyOne
            React
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12108) Merapikan \textit{styling} dan menangani \textit{overflow issues} pada \textit{dropdown}
            \item (\#12127) Mengganti \textit{Text Button} dalam \textit{ListBased} dengan \textit{IconPencil} untuk fitur \textit{Edit} dan \textit{IconEye} untuk fitur \textit{View}
            \item (\#12160) Memodifikasi \texttt{icon\_button.dart} dengan menambahkan \textit{height} dan \textit{width default value} 48px
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            Task \#12108 diselesaikan dengan merapikan \textit{styling} dan \textit{overflow issues} pada \textit{dropdown}. Task \#12127 diselesaikan dengan mengganti \textit{Text Button} menjadi \textit{IconPencil} dan \textit{IconEye}. Task \#12160 diselesaikan dengan menambahkan \textit{default height} dan \textit{width} 48px pada
            \texttt{icon\_button.dart}.
        \end{logdetail}
    }

    \logentry{5.}
    {
        Jumat \linebreak 6 Mar 2026 \linebreak
        08:08--17:22 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12117
            \item Melanjutkan Task \#12130
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12117) Membuat layar Riwayat Stok beserta \textit{routing} ke layar-layar lainnya
            \item (\#12130) Membuat layar \textit{Packing \& Dispersing} beserta seluruh komponen di dalamnya
            \item Membuat layar \textit{Home Individual} untuk memudahkan navigasi saat
            \textit{development} dan \textit{testing} menggunakan Next Routing
            \item Membuat komponen \textit{Page Header} untuk digunakan di beberapa layar
            sekaligus (digunakan sementara untuk \textit{development})
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            Layar Riwayat Stok beserta routingnya dibuat untuk Task \#12117, dan layar \textit{Packing \& Dispersing} beserta seluruh komponennya diselesaikan untuk Task \#12130. Dibuat pula layar \textit{Home Individual} dan komponen \textit{Page Header} sebagai \textit{header navigation} untuk \textit{development}.
        \end{logdetail}
    }

    % =============================================================
    % Minggu Ke-9  (9 Maret - 13 Maret 2026)
    % =============================================================
    \logentry{6.}
    {
        Senin \linebreak 9 Mar 2026 \linebreak
        08:03--17:26 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12117
            \item Melanjutkan Task \#12116 (NEW): Membuat layar Riwayat Belanja di HealthyOne
            React
            \item Mendapat Task \#12284 (BUG): Menangani \textit{box overflow} saat data di
            \textit{single dropdown} tidak ditemukan
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Merapikan komponen yang digunakan berulang seperti \textit{FooterButton} dan
            \textit{PilihUnitGudang} menjadi satu \textit{reusable component}
            \item Memodifikasi \textit{layout default card} agar lebih \textit{compact} dengan
            \textit{styling} berbeda pada \textit{first row/value}
            \item Membuat \textit{custom notification} untuk digunakan selama
            \textit{development}
            \item (\#12116) Membuat layar Riwayat Belanja beserta form Tambah Pesanan        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            \textit{FooterButton} dan \textit{PilihUnitGudang} diekstrak menjadi \textit{reusable component}, \textit{layout default card} dimodifikasi agar lebih \textit{compact}, dan \textit{custom notification} dibuat untuk kebutuhan \textit{development}. Membuat layar Riwayat Belanja serta
            form Tambah Pesanan untuk Task \#12xxx.
        \end{logdetail}
    }

    \logentry{7.}
    {
        Selasa \linebreak 10 Mar 2026 \linebreak
        07:57--17:12 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12116
            \item Melanjutkan Task \#12284
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12116) Membuat layar Penerimaan Stok beserta \textit{View} dan \textit{Form} Penerimaan
            \item (\#12284) Menghapus komponen \textit{Flexible} dalam \texttt{single\_dropdown.dart} untuk mengatasi masalah \texttt{FlexParentData is
                incompatible with BoxParentData}
            \item Membuat \textit{Navigation Bar} untuk memudahkan navigasi antar layar saat
            \textit{development}
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            Layar Penerimaan Stok beserta \textit{View} dan \textit{Form} Penerimaan dibuat untuk Task \#12116. \textit{Bug} Task \#12284 diperbaiki dengan menghapus komponen \textit{Flexible} pada \texttt{single\_dropdown.dart} yang menyebabkan konflik \textit{FlexParentData}. \textit{Navigation Bar} dibuat sebagai alat bantu navigasi selama \textit{development}.

        \end{logdetail}
    }

    \logentry{8.}
    {
        Rabu \linebreak 11 Mar 2026 \linebreak
        07:52--17:15 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Memulai pengerjaan Task \#12343 (IMPROVEMENT): Menambahkan tombol dan modal
            pengaturan frekuensi stok opname di layar Stok Opname
            \item Memulai pengerjaan Task \#12344 (IMPROVEMENT): Menambahkan tombol dan modal
            pengaturan \textit{defecta} di layar Rekomendasi Belanja
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12343) Menambahkan tombol dan Modal baru untuk menampilkan opsi pengaturan frekuensi stok opname
            \item (\#12344) Menambahkan tombol dan Modal baru untuk menampilkan opsi \textit{defecta} pada layar Rekomendasi Belanja
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            Task \#12343 dan \#12344 diselesaikan dengan menambahkan tombol dan Modal baru pada masing-masing layar Stok Opname dan Rekomendasi Belanja untuk pengaturan frekuensi stok opname dan parameter \textit{defecta}.
        \end{logdetail}
    }

    \logentry{9.}
    {
        Kamis \linebreak 12 Mar 2026 \linebreak
        07:53--17:30 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12128
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Membuat layar \texttt{app setting} dan fitur \textit{toggle color scheme (light
                or dark)}.
            \item (\#12128) Membuat \textit{component table font control} untuk \texttt{ListBased}.
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            Layar \textit{app setting} dengan fitur \textit{toggle color scheme light/dark} dibuat. \textit{Component table font control} untuk Task \#12128 diselesaikan, memungkinkan pengguna menyesuaikan ukuran font tabel.
        \end{logdetail}
    }

    \logentry{10.}
    {
        Jumat \linebreak 13 Mar 2026 \linebreak
        07:58--17:30 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12117
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12117) Membuat \textit{handler} agar saat \textit{value} \texttt{Quantity Picker} berubah, baris dalam tabel otomatis \textit{selected} khusus pada layar \texttt{Stok Opname}.
        \end{logwork}
        \begin{logdetail}
            \textit{Handler} diimplementasikan pada layar Stok Opname agar baris tabel otomatis ter-\textit{select}
            saat nilai \textit{Quantity Picker} berubah, sehingga alur input data stok opname menjadi lebih
            efisien.
        \end{logdetail}
    }

    % =============================================================
    % Minggu Ke-10  (16 Maret - 22 Maret 2026)
    % =============================================================
    \logentry{11.}
    {
        Senin \linebreak 16 Mar 2026 \linebreak
        07:52--17:09 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Membuat Task \#12440 (IMPROVEMENT): Buat sistem \textit{Edit Mode} di tabel
            \texttt{ListBased}.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item - % chktex 8
        \end{logwork}
    }

    \logentry{12.}
    {
        Selasa \linebreak 17 Mar 2026 \linebreak
        07:19--17:23 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mempelajari struktur dan cara penggunaan Back-End Toraja.
            \item Mempresentasikan hasil pekerjaan ke Mentor dan tim lainnya.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item Menanyakan ke rekan kerja yang sudah berpengalaman untuk \textit{handle}
            Back-End.
            \item Presentasi dilakukan di Ruang Meeting yang menampilkan hasil layar-layar
            terbaru HealthyOne yang dibuat di React. Beberapa evaluasi didapatkan seperti
            menyeragamkan penggunaan components, color palette, font size dan lain
            sebagainya.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{13.}
    {
        Rabu \linebreak 18 Mar 2026 \linebreak
        07:57--17:20 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Mendapat Task \#12576 (IMPROVEMENT): Modifikasi beberapa layar Manajemen
            Inventaris (React) agar sesuai dengan masukan dari PM.%
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12576) Mengubah tab `Informasi dan Satuan Terkecil' menjadi `Informasi' saja dan tab `Satuan Lainnya' menjadi `Satuan' saja.
            \item (\#12576) Memindahkan bagian `Satuan Terkecil' ke tab `Satuan'.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{14.}
    {
        Jumat \linebreak 20 Mar 2026 \linebreak
        08:08--17:09 \linebreak
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item ngapain ya gatau dah
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item - % chktex 8
        \end{logwork}
    }

    % =============================================================
    % Minggu Ke-10  (23 Maret - 27 Maret 2026)
    % =============================================================
    \logentry{15.}
    {
        Senin \linebreak 23 Mar 2026 \linebreak
        08:24--17:35 \linebreak % chktex 8
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12576
            \item Mendapat Task \#12579 (IMPROVEMENT): Buat layar \texttt{Riwayat Belanja B2B} di
            HealthyOne React.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12576) Memodifikasi \texttt{template\_form.tsx} agar bisa tersusun lebih dari 1 kolom.
            \item Memindahkan hasil pekerjaan \texttt{data-pasien} (beserta semua
            \textit{component} yang berkaitan untuk development) ke repository terbaru
            (\texttt{healthyone-medic-fe}).
            \item (\#12579) Membuat layar \texttt{Riwayat Belanja B2B} dengan semua isinya \textit{(Tabs, Cards)}.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{16.}
    {
        Selasa \linebreak 24 Mar 2026 \linebreak
        07:56-17:14 \linebreak % chktex 8
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12579 dan \#12576
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12579) Membuat layar \texttt{detail} belanja.
            \item (\#12576) Memisahkan beberapa layar yang awalnya menggunakan \texttt{Drawer} menjadi layar terpisah (\textit{route}).
            \item Melakukan beberapa perbaikan terkait penggunaan data di layar
            \texttt{data-pasien}.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{17.}
    {
        Rabu \linebreak 25 Mar 2026
    }{Izin tidak masuk kerja karena sakit.}{}

    \logentry{18.}
    {
        Kamis \linebreak 26 Mar \linebreak
        07:42--17:21 \linebreak % chktex 8
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12576
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12576) Memisahkan beberapa layar yang menggunakan \texttt{Drawer} menjadi layar terpisah (\textit{route}).
            \item Meminta bantuan QA untuk mengecek kembali hasil pekerjaan di Manajemen
            Inventaris Medis.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{19.}
    {
        Jumat \linebreak 27 Mar \linebreak
        07:53--17:10 \linebreak % chktex 8
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12576
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12576) Memisahkan beberapa layar yang menggunakan \texttt{Drawer} menjadi layar terpisah (\textit{route}).
        \end{logwork}
    }

    \logentry{20.}
    {
        Senin \linebreak 30 Mar \linebreak
        07:20--xx:xx \linebreak % chktex 8
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12576
            \item Mendapat Task \#12798 (NEW): Membuat Halaman Marketplace dan segala isinya
            (Cart, Detail Produk) di HealthyOne React.
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12798) Membuat layar \texttt{Home Marketplace} dan \texttt{Product Detail}.
            \item (\#12576) Merapikan routing antar halaman.
        \end{logwork}
    }

    \logentry{21.}
    {
        Selasa \linebreak 31 Mar \linebreak
        xx:xx--xx:xx \linebreak % chktex 8
        WFO
    }{
        \begin{loglist}
            \item Melanjutkan Task \#12798
            \item Mendapat Task \#12809 (BUG): Table customized font size ada beberapa widget
            yang belum terikut pergantian sizenya
        \end{loglist}
    }{
        \begin{logwork}
            \item (\#12798) Menambahkan layar \texttt{Cart}.
            \item (\#12809) Memodifikasi \texttt{table.dart, blank\_widget.dart} dan \texttt{text.dart} agar teks bisa menerima parameter \texttt{isForEditTable} supaya font bisa deteksi ukuran font yang diperlukan.
        \end{logwork}
    }

    \logevaluate{Analisis dan Pembahasan}{
        Kegiatan magang industri pada bulan Maret 2026 mencakup pengembangan pada dua domain utama, yaitu aplikasi berbasis \textit{Flutter} dan \textit{React}. Pada sisi \textit{Flutter}, pekerjaan difokuskan pada \textit{improvement} dan \textit{bug fixing} terhadap berbagai \textit{widget}. Task yang dikerjakan meliputi Task \#12063 untuk implementasi fitur \textit{freeze column} dan \textit{sorting} pada \textit{ListBased Widget}, Task \#12071 untuk perapian tampilan \textit{extra button} pada \textit{card}, Task \#12108 untuk perbaikan responsivitas \textit{height} pada \textit{searchable single dropdown}, serta Task \#12127 untuk pembaruan desain tombol pada Item Cabang. Selain itu, Task \#12160 dilakukan untuk menetapkan \textit{default size} pada \textit{Icon Button}, Task \#12343 dan \#12344 untuk implementasi \textit{modal} pengaturan pada layar Stok Opname dan Rekomendasi Belanja, serta Task \#12809 untuk memperbaiki konsistensi ukuran \textit{font} pada \textit{widget} tabel.

        Pada sisi \textit{React}, pengembangan difokuskan pada fitur Manajemen
        Inventaris melalui Task \#12576 yang mencakup modifikasi \textit{layout},
        penataan ulang struktur \textit{tab}, serta \textit{refactoring} navigasi dari
        pola \textit{Drawer} menjadi \textit{route} terpisah. Selain itu, dikembangkan
        beberapa halaman baru seperti Riwayat Stok, Stok Opname, \textit{Packing \&
            Dispersing}, Riwayat Belanja, Penerimaan Stok, Riwayat Belanja B2B, serta
        halaman \textit{Marketplace} yang mencakup fitur \textit{Cart} dan
        \textit{Product Detail}. Kegiatan bulan ini juga mencakup pertemuan
        \textit{Alignment Objective} bersama Tim IT Pharos Group serta presentasi
        progres pekerjaan kepada mentor dan tim. }

    \logevaluate{Capaian yang
        Telah Diselesaikan}{
        \begin{itemize}[noitemsep, topsep=2pt, leftmargin=12pt, label=\textbullet]
            \item Menyelesaikan Task \#12063: penambahan fitur \textit{freeze column}, perbaikan
                  \textit{scrollbar}, dan \textit{sort rows ascending/descending} pada
                  \textit{ListBased Widget}

            \item Menyelesaikan Task \#12071: perapian tampilan \textit{extra button} dalam
                  \textit{card} melalui modifikasi \textit{raised\_button.dart} dan
                  \textit{card\_generator\_ext.dart}

            \item Menyelesaikan Task \#12108: perbaikan \textit{update state height} dan
                  \textit{instant rebuild} pada \textit{searchable single dropdown} di
                  \textit{ListBased Widget}

            \item Menyelesaikan Task \#12127: pembaruan desain tombol Item Cabang dengan
                  \textit{IconPencil} dan \textit{IconEye}

            \item Menyelesaikan Task \#12160: penambahan \textit{default height} dan
                  \textit{width} 48px pada \textit{Icon Button}

            \item Menyelesaikan Task \#12284: perbaikan bug \textit{box overflow} pada
                  \textit{single dropdown} saat data tidak ditemukan

            \item Menyelesaikan Task \#12117: pembuatan layar Riwayat Stok, Stok Opname, dan
                  handler \textit{auto-select} pada \textit{Quantity Picker}

            \item Menyelesaikan Task \#12130: pembuatan layar \textit{Packing \& Dispersing}
                  beserta seluruh komponen di dalamnya

            \item Menyelesaikan Task \#12343 dan \#12344: penambahan tombol dan \textit{modal}
                  pengaturan pada layar Stok Opname dan Rekomendasi Belanja

            \item Menyelesaikan Task \#12579: pembuatan layar Riwayat Belanja B2B beserta layar
                  \textit{detail} belanja

            \item Menyelesaikan Task \#12809: perbaikan konsistensi \textit{font size} pada
                  \textit{table.dart}, \textit{blank\_widget.dart}, dan \textit{text.dart}
                  melalui parameter \textit{isForEditTable}
        \end{itemize}}

    \logevaluate{Capaian yang Belum Diselesaikan}{
        \begin{itemize}[noitemsep, topsep=2pt, leftmargin=12pt, label=\textbullet]
            \item Penyelesaian Task \#12440: implementasi sistem \textit{Edit Mode} pada tabel
                  \textit{ListBased} baru dimulai pada tahap analisis dan perencanaan, belum
                  masuk ke tahap implementasi

            \item Penyelesaian Task \#12576: restrukturisasi navigasi dan pelengkapan
                  \textit{form} Manajemen Inventaris masih berlanjut hingga akhir bulan

            \item Penyelesaian Task \#12798: pengembangan halaman \textit{Marketplace} baru
                  mencakup \textit{Home} dan \textit{Product Detail}, layar \textit{Cart}, serta
                  integrasi dengan \textit{Back-End} yang belum dilakukan
        \end{itemize}
    }

    \logevaluate{Kendala}{
        Proses restrukturisasi navigasi pada Task \#12576 dari pola \textit{Drawer} menjadi \textit{route} terpisah berlangsung cukup panjang karena banyaknya layar yang terdampak, sehingga pengerjaan terbagi di beberapa hari.

        Selain itu, pemahaman terhadap struktur \textit{Back-End} Toraja masih dalam
        tahap awal sehingga integrasi \textit{Front-End} dengan \textit{Back-End} belum
        dapat dilakukan secara penuh.

    }

    \logevaluate{Solusi}{
        Restrukturisasi navigasi dikerjakan secara bertahap per layar untuk meminimalkan risiko \textit{regression}, dengan melibatkan tim \textit{QA} untuk memverifikasi setiap perubahan.

        Untuk pemahaman \textit{Back-End}, dilakukan koordinasi dengan rekan kerja yang
        berpengalaman dalam menangani Toraja sebagai langkah awal sebelum integrasi
        dilakukan.

    }

\end{logtable}
% \input{lists/tasks/task-maret.tex}
\input{logbook/bottom.tex}