\chapter*{KATA PENGANTAR} \addcontentsline{toc}{chapter}{KATA PENGANTAR}
\begin{singlespace}
    Puji dan syukur penulis panjatkan kepada Tuhan Yang Maha Esa atas segala
    rahmat dan karunia-Nya, sehingga laporan kemajuan Magang Industri ini dapat
    diselesaikan dengan baik dan tepat waktu. Laporan ini disusun sebagai salah
    satu bentuk pertanggungjawaban sekaligus memenuhi syarat administrasi dan
    akademik dalam program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM) Magang Industri
    bagi mahasiswa semester enam Program Studi Teknik Informatika, Fakultas
    Teknologi Informasi, Universitas Tarumanagara.

    Pelaksanaan magang di PT Inti Utama Solusindo (bagian dari Pharos Group)
    menjadi kesempatan berharga bagi penulis untuk tidak hanya menerapkan teori
    yang telah dipelajari selama perkuliahan, tetapi juga memahami bagaimana proses
    kerja di industri teknologi informasi berlangsung secara nyata. Melalui
    kegiatan ini, penulis dapat melihat secara langsung alur pengembangan sistem,
    kolaborasi antar tim, serta standar kerja yang digunakan dalam lingkungan
    profesional yang dinamis dan terus berkembang.

    Penulis menyadari bahwa pelaksanaan magang dan penyusunan laporan ini tidak
    lepas dari dukungan berbagai pihak. Oleh karena itu, penulis ingin menyampaikan
    terima kasih kepada:

    \begin{enumerate}[label=\arabic*., topsep=6pt, itemsep=6pt, leftmargin=2.5em, labelindent=0pt,]
        \item Ibu Prof.\ Lina, S.T., M.Kom., Ph.D., selaku Dekan Fakultas Teknologi Informasi
              Universitas Tarumanagara, yang telah mendukung pelaksanaan program MBKM di
              lingkungan fakultas.
        \item Ibu Lely Hiryanto, S.Kom., M.Kom., Ph.D., selaku Ketua Program Studi Teknik
              Informatika Fakultas Teknologi Informasi Universitas Tarumanagara, yang telah
              memberikan arahan akademik selama kegiatan magang.
        \item Bapak Tony, S.Kom., M.Kom., Ph.D., selaku Koordinator Magang Industri sekaligus
              Manajer Kerja Sama dan Sumber Daya Fakultas Teknologi Informasi Universitas
              Tarumanagara, yang telah memfasilitasi pelaksanaan program magang industri.
        \item Ibu Viny Christanti Mawardi, S.Kom., M.Kom., selaku dosen pembimbing, yang
              telah memberikan bimbingan, arahan, dan masukan selama proses magang dan
              penyusunan laporan ini.
        \item Saudara Dimas Aditya Nugroho, selaku mentor di PT Inti Utama Solusindo, yang
              telah banyak membantu melalui arahan, ilmu, dan pengalaman selama kegiatan
              magang berlangsung.
        \item Rekan-rekan kerja di PT Inti Utama Solusindo, khususnya dari Fakultas Teknologi
              Informasi Universitas Tarumanagara, atas dukungan, kerja sama, dan pengalaman
              yang telah dibagikan selama magang.
    \end{enumerate}

    Penulis menyadari bahwa laporan ini masih memiliki keterbatasan, baik dari segi
    pembahasan maupun penulisan. Dalam sisa periode magang, penulis masih perlu
    meningkatkan pemahaman, terutama pada penggunaan \textit{framework} yang lebih
    kompleks. Oleh karena itu, penulis berkomitmen untuk terus belajar dan
    memberikan kontribusi terbaik. Semoga laporan ini dapat memberikan gambaran
    mengenai perkembangan kegiatan magang yang telah dilakukan, serta menjadi bahan
    evaluasi bagi penulis dalam meningkatkan kualitas kinerja pada periode
    selanjutnya.

    \begin{flushright}
        Jakarta, \textcolor{red}{xx April 2026}\\
        Peserta Magang Industri,\\[2cm]
        Aldian Yohanes\\
    \end{flushright}
\end{singlespace}
